[{"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/铅笔_2.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/魔方.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/音响.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/桌球.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似球体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "，", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似圆柱体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [4, 1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/铅笔_2.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/手机.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/皮球.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/时钟.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似球体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "，", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似圆柱体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [3, 1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/冰箱.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/油笔棒.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/箱子.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/玻璃球.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [3, 1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/箱子.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/门.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/烧杯_2.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/桌球.svg"}], "textList": [{"desc": "容易滚动的是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [3, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/积木_3.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/桌球.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/汽水瓶.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/饼干盒.svg"}], "textList": [{"desc": "不容易滚动的，只能拖动是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/饮料瓶.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/字母.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/书本_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/地球.svg"}], "textList": [{"desc": "容易滚动的是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/玻璃球.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/积木_2.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/铅笔_2.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/保险箱.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似球体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "，", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似圆柱体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/柜子_2.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/魔方.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/手电筒_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/皮球.svg"}], "textList": [{"desc": "不容易滚动的，只能拖动是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/棒球.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/手电筒_2.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/菜篮子.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/盒子_1.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似球体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "，", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似圆柱体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/汽水瓶.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/积木_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/棒球.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/日历.svg"}], "textList": [{"desc": "容易滚动的是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/箱子_2.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/皮鼓.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/排球.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/菜篮子.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [4, 1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/筛子.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/手电筒_2.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/盒子_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/玻璃球.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似球体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "，", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似圆柱体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [4, 2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/棒球.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/箱子_2.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/铅笔_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/魔方.svg"}], "textList": [{"desc": "不容易滚动的，只能拖动是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [2, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/胶水.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/书本_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/足球.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/字母.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [4, 2], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/冰箱.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/手电筒_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/字母.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/棒球.svg"}], "textList": [{"desc": "不容易滚动的，只能拖动是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 3], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/桌球.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/寿司_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/微波炉.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/魔方.svg"}], "textList": [{"desc": "不容易滚动的，只能拖动是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "和", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [3, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/日历.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/皮球.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/字母.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/瑜伽垫.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [3, 1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/汽水瓶.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/桌球.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/积木_3.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/箱子_2.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [3, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/柜子_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/排球.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/瑜伽垫.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/积木_2.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [4, 1], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/时钟.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/寿司_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/地球.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/门.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [1, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/手电筒_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/菜篮子.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/足球.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/微波炉.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [2, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}, {"body": [{"type": "know-cube-input2", "title": "填一填", "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/生活中的几何体/圆柱体/汽水瓶.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/生活中的几何体/正方体/积木_2.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/生活中的几何体/球体/桌球.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/生活中的几何体/长方体/门.svg"}], "textList": [{"desc": "上图生活用品中形状类似正方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": " ,  ", "type": "text"}, {"desc": "上图生活用品中形状类似长方体的编号是", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}]}], "answers": [2, 4], "resource": "resource", "explain": "explain", "knowledges": ["立体图形的特征"], "level": "1", "type": "填空", "number": "1-6-6-01"}]